黑警已經不被市民信任

早兩日 天水圍一個女仔比個民賤聯女人打 轉頭告返個女仔打人 有人証無用 要搵片黎証明個女仔無打人

今日 個廢老打人
轉頭警察護送廢老上的士放人

完完全全 表演點樣選擇性執法

香港人已經無任何理由唔企出黎

唔係已經係一早
宜家我地要令佢地柒出面

一直都係
從來班狗既敵人就係市民

已經唔需要獨立調查委員會
警隊制度已經崩潰左

唔係無罪假定既咩

証明唔到佢有打人就要放架啦

獨立調查委員會只係查返佢地點濫權

長遠要改革警察制度

根本完全不合邏輯

今日無衝無圍政總，點解要咁重警力又出旗又剩

2014年已經係咁

係
所以今次無得再妥協

仲要出紅旗護送部的士走
係咪on9嫁

聽日一齊集結 一齊屌鳩班犬

極度懷疑警察係咪同犯罪者有咩關係

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

幾年前佔旺嗰時已經係咁啦

唔係做乜比人叫黑警叫咗幾年

隔離post有段片 但係冇阿伯打人

佢哋覺得所有真。香港人就係佢哋嘅敵人

直頭要重整架構啦 解散警隊重開新隊

看圖說故事

利申 初中

唔好話成立獨立調查員委員會，直頭要將呢3萬公安引渡番大灣區
就算之後拉左幾個指揮官 警司出黎祭旗，香港有3萬個受訓練而且同平民對立既暴徒都仲係好危險